海關同入境會唔會查三代

呀爸有案底 坐過幾個月

會查春袋

考消防吧

海關好似要
入境唔清楚
案底睇衰咩既姐我諗

入境好似會查直系

如果未坐過但犯過事，又會唔會查?

海關rank and file唔洗

紀律部隊一定查，有案底機會就微好多。好簡單，大把考生身家清白，何必要特地請個背景唔乾淨既呢？一旦請左要炒好難，所以好多考慮

紅底即請

一定會，入到都難紥職

利申，屋企人現職入境

Aco / ca會唔會查

紀律部隊一定要三世書

ICAC 好似都會查 ?

查7代

查春袋

有vetting先講啦

都要。係得消防救護唔使

點都有唔少影響啦，紀律部隊大把人apply，點解唔請個身家清白嘅？